今天係全民腦震盪日，出謀獻策!

1.勇武已發揮所能，但好似行得太快太多，點做可以等埋和理非呢?
2.和理非對勇武已提升接受程度，但面對越來越多既打壓同限制，可以點做呢?

和勇一家，對準政權，全力抗暴!